其實結婚係咪咁重要？

結完之後又離，咁為咩？

之前睇過一套戲，入面有句對白"People who get marriage are not to be trusted"

Not sure what it means and i think marriage is just a kind of lifestyle

結婚果覺得係啱就唔會黎